Fungsi dari {rest} ini adalah untuk mendapatkan data terkait _resource {fhir-resource}_ yang tersedia di {platform} {satset}. Untuk mendapatkan data yang dimaksud, nilai ID dari _resource {fhir-resource}_ tersebut {rfc-required} diketahui dan disediakan sebagai parameternya.
